覺得近年教車仔D領隊好慘

季初係咁讚Sarriball同佐仔，而家就慘變地底泥;

又話掛住摩佬同干地，但係上季又起勢咁干地即使兩季內一英超一足總盃話佢垃圾: 另外又恥笑摩佬戰術廢outdate唔好返黎，一時一樣既？

有幾慘呀, 冇出糧架??
俾人炒仲要有多筆錢收

認真講句，做球迷唔好咁肉酸啦

踢得唔好 唔屌得？
有邊隊唔屌自己隊既垃圾球員/教練
古有雲爺爺 近有沙利

含撚啦死獌狗 教人做教迷

金錢足球 勝利球迷既始祖

比人炒6粒邊個慘
廢就廢啦

金錢足球係咁㗎啦

正常 D死車狗係咁賤種架啦

世三係唔鍾意干地，但無Hea 踢過
干地死因係同高層&巴西幫關係差

同迪亞高哥斯達不和
明明上季人地先擔正幫你打個英超番黎

我舊時笑鳩死六獌

摩佬最慘，比人罵到地底泥咁

沙利真係垃圾

而家球壇大隊買人閒閒地都要燒50M啦，更何況曼要1415先可以有本錢燒雖然得三個盃人地車鏝新班主一上任就倒水咁
勝利球迷依D，隊隊都有就唔提了

問題黎啦
突然J返當年D「垃圾」做乜？

你唔出聲

而家隊車同 autopilot 有咩分別 !? 揾西女人教都得喇.

金錢足球始祖, 但比更有錢既鏝蓋過左就扮唔係金錢足球

俾巴黑左一場咁大把就以為自己正義之師, 但實情咪又係黑, 賤種球隊就有佢份, 林伯咁忠心 無利用價值就俾人掉去曼城

同意你講個啲 但林柏特係去美職 但咁啱隊波同曼城同一個Owner先比曼城租

識波既點會做獌狗
上年夏天d獌狗仲幫緊摩佬教訓車狗
半年都無d獌狗咪又係反轉豬肚就係屎
屌到摩佬仆街

金錢足球、玩衛星球會既始祖

雲爺爺不敗 j左成十年
咁佢當時係值得j就係值得j 以後既事who know